有無人鍾意食雞腳同飲湯

多唔多巴絲鍾意飲雞腳湯, 湯甜
雞腳食落軟糯有膠質, 幾好味
細個憎飲湯, 而家鍾意煲湯
一大碗湯都食得晒

我點辣椒豉油可以食晒成煲湯渣

木瓜煲雞腳
好鐘意食雞腳
鮑汁鳳爪

好撚鐘意食雞腳

我LIKE 豬尾牛尾

以前去親華香雞都飲雞腳湯

細個太驚嚇唔敢食，原來超級好味

花生雞腳湯

有花膠更加正

蕃茄牛尾湯

花生眉豆雞腳湯
d雞腳就咁點豉油食
已經好好食

落木瓜我都啱，雞腳煲淋晒好軟熟

識食

木瓜雞腳湯
一飲啖湯甜到

黏口, 湯甜好味有營養
有骨膠原

好味, 甜